Nokia 9或具備由LG生產的5.5吋OLED顯示屏

旗艦手機Nokia 8與中階手機Nokia 6相繼推出後，諾基亞支持者的目光便落在Nokia 9身上。作為該公司的最新旗艦手機，其部分規格早前已從聯邦通信委員會的文件流出。Nokia 9或具備由LG生產的5.5吋OLED顯示屏，比Nokia 8的IPS LCD顯示屏更佳。

據文件透露，該手機配備Snapdragon 835處理器、電池容量達3,250mAh及128GB容量，後置相機分別有1,200萬像素和1,300萬像素雙鏡頭，前置相機鏡頭具500萬像素，並運行最新的Android 8.0 Oreo作業系統。

LG OLED
咁可以blacklist定

自己都搞唔掂，賣俾人

Damn.

rip

搞9人

Why not Samsung amoled

好地地用乜撚 AMOLED，仲要 LG 嘅
攞嚟賤

唔好講到買果個無責任先得嫁

但睇battery test LG V30 用POLED好慳電

自用同賣ga分別

Iphone x係咪LG mon

個芒柒到唔想望，實慳電

又有D道理

FF 下好啦

貴 大把廠搶

oled 耗電量都係同一水平
佢慳電既最大原因係lg降頻

RIP

用oled

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦
仲要戴頂穿窿穿得特別大嘅

Nokia開始用OLED已經係好耐之前嘅事

LG AMLOED 係垃圾到一個點